[懷舊錄影帶] 1993年亞視鹹蛋超人－超人家族，連廣告，睇返90年代既香港

之前整過啲舊既叮噹放上youtube，今次搵返盒1993年錄既超人家族放上黎

入面有埋廣告，睇返當年既香港係點

lm

thanks 睇返啲廣告好掛住當年既香港

正 以前有錄到講太郎細個果個物語